你班狗係咪太撚累 出黎未呀?

琴日撚到你地去咁多區 今日無食飯回唔到氣???

屌 我包保一陣出來即落車衝出來捉人

出車出人啦屌你老母